就快父親節，老豆係藍，有無好吃的藍店？

Mcd

是但斬料買包叉燒得啦

空姐牛肉飯

食food court 慶祝?

幾好笑

大埔單親媽媽嗰間腸粉
重可以請埋單媽媽畀你老豆食

好食藍店 你叫手足點推介畀你

唔好鬥黃，大把手足食藍店（m 記 元氣etc)

咁食m記

好食我就唔知了
自己睇101果個藍店驗證啦

我既意思係 好食既藍店 真係無咩手足知 除非M記你覺得好味

吉野家lo

好食，但唔岩節日去

藍燈籠

搵隻藍絲做後母叫牠煮

家父食唔食元寶蠟燭香?

去佢唔識既黃店啦

家父仲在生呀？

家父係叫自己老豆，人地老豆叫令尊

當無老豆啦

美心快餐

或者買種比佢

富臨 四季文昌